我窮，所以唔敢拍拖，唔想害人

曾經拍過一次，但分左之後唔敢再拍拖，我心係想拍但又唔想個女仔跟住我呢d死窮撚冇幸福，有冇人明
利申公屋仔，月入唔過20k,家用比1/3

可以搵肥閪 佢地有錢過你

肥閪